{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 망고키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数が基準人数を超える場合、追加費用は当日現地にて決済していただきます。 もし予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 もしペットと一緒に入室する場合、ペンションに全般的にペット入室が可能か確認してください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 ご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内には様々な特典が提供されます。 スパ/ジェットプールは無料で利用でき、個人バーベキューもできます。 客室ごとに個別プールが完備されています。 一年中お湯のご利用が可能で、予約及び現地決済が可能です。 客室ごとにカラオケ機器、ビームプロジェクターが備えられており、屋外では大型蒸気汽車、電動自動車、エアバウンス、砂の遊び場など様々な施設をご利用いただけます。 プレミアムペンションも提供され、カラオケ、ビームプロジェクター、屋外プール、朝食サービスが提供されます。 駐車も可能で、キッズも楽しめる様々な活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約された人数が基準人数を超える場合、追加費用は当日現地にて決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "もし予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒に入室する場合、ペンションに全般的にペット入室が可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは無料で利用でき、個人バーベキューもできます。客室ごとに個別プールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用はいつでも可能ですか？",
            "answer": "一年中お湯のご利用が可能で、予約及び現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "客室ごとにカラオケ機器、ビームプロジェクターが備えられており、屋外では大型蒸気汽車、電動自動車、エアバウンス、砂の遊び場など様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "プレミアムペンションも提供され、カラオケ、ビームプロジェクター、屋外プール、朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、キッズも楽しめる様々な活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 863
    }
}